截至下午9:30 投票率為 69.04% 總投票人數為 2,853,608人

推

70% 在望

過70%！

push

最後都係差1%先到70

有deadline fighter
應該3字頭

推！

應該掹車邊300萬 70%

升得2.5%

+2.54%

應該過了

截至下午9:30

過啦 岩岩live都大把衝閘上鏡撚

冇300萬了

未最後

去到9:30
10:30未出

都未計9:39-10:30

仲有一小時

截至下午9:30呀.......

蕭山燈過唔到三百萬

仲有一個鐘喎清

總投票率 預計 71.38%

實過70%

又比燒山燈中

預計 72%

無300萬
睇下過唔過到70

過唔過到300萬人

過唔過到三百萬

70過硬
大概71-2啦即係

屌,7左，sor

過硬70啦

no, 295 萬左右

預計75%

預計之內。。。

300萬人投票率要72.59%
照睇應該會差少少

燒山：投票率應該介乎73-78%

睇黎都係燈撚中

應該過啦

應該得返1點幾

遲到好過無到

將軍澳仲排緊

最後嗰個鐘應該得返一點幾percent

唔通會72.10%

仲未計去到10:30
希望唔好燈中

未必 最後果下多20萬唔出奇

預計

總投票率 71.38% 左右
總投票人數 超過 295 萬人

應該71唔到72

一個鐘有6%，你傻撚左？

希望有71%

我覺得唔過71%

咁少

過70

究竟燒山會唔會成功破燈

72.99

300萬呀🙏🙏🙏

燒山兩個神諭 >300萬+>72.9%

真係唔奇
最後嗰粒鐘正常都會多過前一兩個鐘少少

如果跟3% 咁上下 而家69 加3 有機會上72
但個核心問題都係同一個 究竟72%入邊有幾多個%黃票

呢個team真係超准，條bar係70%左右

尋日有人tip中

唔緊要，好多人炒車

最後一個鐘應該都係多2-3%，燈得準到

7就過硬,
差在7成幾

71.9%

唔通又被燒山燈撚中

70 一定過硬

如果真係72.9 我會好撚驚

no , 由 1930 開始計算預測

個誤差都少於 0.1%

好多種票

其實過70%已經好撚癲
不過重點係要睇結果

過七成我地大機會

希望會過300萬人

有73希望

Last一個鐘多返人掛

扣番種票個數
應該冇70%

70%都無on撚9

真係72.9既話我拜蕭生算了

73.13

300萬人
係唔係200萬係手足?100萬係藍屍?

9:30 stats

200萬手足，有好多未投到票

真係好撚恐怖

點計出黎

個三成死左去邊？（唔計學生）
返工？
岩啦，到時集中營返飽佢

多咗6x萬票最少1/3對家既，情況不太樂觀

以投票率 71.38% 計

i know

唔𠐔個個係選民

港豬，我相信如果今日唔係有咁多手足拖住港豬屋企人去投，個投票率都唔會咁高

驗眼

上次係146萬咋喎

淨低果100萬人去左邊

其實到70又點

希望有72.6%

7月之前講左咁耐做選民

各位記得做
防止種票
張表格P-15 係投票站出邊㗎

簡單d嚟講，垃圾囉
唔死都冇用

許智峯輸左

source?

定你自己計

做港豬，扮睇唔到，口頭革命派

燒山

真係唔識點解讀，到底多出嚟果班有幾多係自己友？

200萬-18歲以下手足-反抗升級暴力割席大愛撚+警暴藍轉黃
其實我覺得兩邊可能真係差唔多
因為對家都力谷人投票

柒左都唔割

Source?

20:30 2,748,244 66.50%
21:30 2,853,608 69.04%

點睇2.54%?

69.04-66.5

70.07%

有冇可能22:30有超過71%?

香港加油

冇source 未點

總投票率幾多？

真?

最後幾多

最後投票率 不嬲好遲先出